政府係要制造一個抗爭已完既假象

睇返今日咁多人"自發"清路障,連老解都出埋
清完D路就通返晒,又冇手足阻止,代表手足們都唔再抗爭,宣布抗爭已完
順便制造埋民意係企正苦果邊,呢招高招黎

所以各位可以繼續開花,唔好俾佢停
星期六日就和你SHOP,其他日子快閃就得

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

［區選］藍絲散水運動，正式開始

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

同雨革一樣 清完場事件告一段落咁 不過唔好on9啦政府 今次完全唔同

唔再係5年前了

今次三罷絕對係一個bonus，唔洗灰心
長遠黎講守據點真係唔work，因為我地冇無限既人手同資源，所以真係唔好死守

變返之前快閃就得

真

黎緊需要一個大型開花

大選之前搞呢啲咁嘅嘢 我覺得我哋應該要著黑衫出去清潔道路 如果唔係今屆選舉一定大敗

一停就輸講真

On9 少陣

可以點樣做

你大型開花咪搞一次大型圍捕，根本可以做得到一網打盡只係唔做啫

快閃

咁你有咩新建議下星期日就選舉

SKW 連儂場
有兩位義士 的 靈位
和理非專心 連儂
勇武 不定期出手 唔好俾人捉到路
塞路 唔好日日塞 可能星期1,3,5就夠 或者 星期2,4 ETC

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

如果d人會因為藍絲清潔下就會投比佢
唔記得哂呢半年內既野咁我會覺得d學生可以放棄
況且你地出黎抗爭都係因為唔信而家選舉制度
就算佢取消我唔覺得係抗爭者責任，係政府責任

連登仔都話散水啦
唔守大學

推

清完再起

push

今次狀況完全唔同

Keep住快閃
唔好搞咩佔領
同林鄭鬥長命就得

唔好變政府帶領市民 對抗 黑衣人
要拉番群眾去哩邊

拋磚

［跪求一讀］不放棄五大訴求下，新死線條件：公布最新二噁𠸄數據、中國催淚彈成分、已完成既監警會部分、死因庭查最近被自殺案件

完佢老母

推爆呢個post 唔該， 樓主心水清

你地嗌休息有咩計
唔好冇事就夏迎春先得架

下星期區選，冇得再堵路
係時候集中文宣，抹黑對家

唔需要強硬守道路，以大學為基地即可，比人清完路再出去佔就可以。其次今日休息撚/5毛吹風停勇停活動。再次大學現在內部分化嚴重，導致唔少手足轉去支援地區開花。

A

你on9未開始已經有狗啦

你夠膽郁老解咩

要一百萬和理非大遊行

白衫，冇口罩，零gear

要俾popo趕走前聚到一百萬人

美領集會 揮美旗？